全部女人老咗都會煩過老母

香港有幾多白頭皆老呀，無離婚只係未離婚咋，19統計處唔係無數字你睇啦，大家認清現實，咪比睾丸酮控制住呀

結婚生仔慘過留案底

善心打破零回覆

結婚生仔慘過留案底
真

數字係點？

點詮釋因人而異